［滅罪鑑證］有無巴打中過招

世上呃錢波欖帳戶何其多
呢個講到好真好老實又好神奇
有無巴打跟佢買過，堅定流？

利申 賭博知識只屬入門級